蓬佩奧講乜都冇用，中國民眾都表示滿意，認為政府的施政有能力、有效率。

美國哈佛大學民調：中國民眾對政府滿意度持續上升
2020-07-26
哈佛大學甘迺迪政府學院阿什民主治理與創新中心7月發表最新研究《理解中國共產黨韌性：中國民意長期調查》報告，顯示中國民眾對政府的滿意度不斷提升，2016年民眾對中央政府的滿意度更高達93.1%，從國家政策到地方官員，中國民眾都表示滿意，認為政府的施政有能力、有效率。

美國哈佛大學民調：中國民眾對政府滿意度持續上升

調查由2003年至2016年期間，進行8次調查，以面對面方式訪問來超過三萬名城鄉居民，就中央政府、省、鄉鎮政府以及環境保護等的滿意程度。調查顯示，自2003年開展以來，中國民眾對中央和地方政府的滿意度幾乎全面提升，除2009年北京奧運，民眾對中央政府滿意度突然提升至調查最高的95.9%之外，到2016年，民眾對中央政府的滿意度高達93.1，是自2003年開始進行調查以來的第二高。

2016年

北韓有100%